## Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM)
Це об'єктна модель документа де  HTML-документ представляється як дерево тегів. Кожен тег є обьектом а в цих тегах є вложені (дочірні) об'єкти. Так до тексту , в нього вже дочірніх елементів не буде. 
## Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText?
Перший варіант вставляє саме код с тегами та текстом а другий лише текст бо теги будуть теж у вигляді тексту. 
## Як можна звернутися до елемента сторінки за допомогою JS? Який спосіб кращий?
або querySelector або getElementBy, другий варіант виконується майже в 2 рази швидше. Разом с тим перший варіант використувуєтсья також, коли заздалегідь знаеш что потрібний єлемент лише один і його треба повернути в змінну одразу. 
